想知邊間月餅係支援本土香港人

大斑好似港獨所以係大陸下架? 想幫襯
求LIST

Ig: byebuydayhk

美心CHECK左係支援差佬

冰皮就買大斑
傳統呢

美麗的心
上次買咗一盒，入面有張紙條

有無月餅有口號字條?

： 皇玥餅藝，望月，華爾登餅店，四喜，其奧花生糖，華麗園，A1 Bakery，太子餅店，其他小店
👀待觀察：聖安娜，Paul Lafayet，北川半兵衞，KFC，Haagen-Dazs
： 美心，大班，榮華，大家樂，奇華餅家，東海堂，恆香，醉香樓，鉅記，凱施，超羣，恆香

大班FB 又話港獨 又有人話支那
有冇人知到底咩料

Hotel 就 trivago

大陸都話大班黃絲 應該無死錯

大班仲有係TVB落廣告

但係老細而公開表示係黃絲 搞到大陸下架
咁都割?

港咩獨啫，人地反黑警咋，咪老屈

華爾登真係好撚痴線

大班最大犧牲

大班係 tvb 大落廣告架屌你

王孖記果子 係fb見到會捐一部份錢去612
唔知月餅好唔好食 但佢啲糯米滋係幾好食

2019 單黃低糖系列月餅

一盒四款（每款各一，每個約70g）：
單黃 豆沙月餅。單黃 芝麻月餅
單黃 紫薯月餅。單黃 花生月餅

**以上餡料採用低糖自家炒製，不採用外購現成餡料。

$190/盒 （當中$60撥捐612人道支援基金）
*如需指定口味，另收$10/盒（此收費亦會撥捐612人道支援基金）

612人道支援基金：
主要為所有參與反送中運動（不論日期）而受傷，被捕或相關人士提供人道支援。

💡 月餅非大量製作，無加防腐劑，建議兩星期內享用。

🗓️預訂日期 : 2019年 7月29日 開始接受預訂

🗓️取貨日期 : 2019年8月23日 - 9月12日(星期日例休)

💡 取貨方式 :
荔枝角門市自取 (將會增加其他取貨點）

💡 訂購方法 :
whatsapp 5592 9088 落單, 註明 -
聯絡人 :
聯絡電話 :
訂購數量 :
取貨日期: (*取貨日期可更改一次)

本店收到訂單後會盡快回覆訂單號同入數資料，完成預訂後可於取貨日用聯絡電話+訂單號取貨。

溫馨提示 ：
由於老細日間要處理店鋪運作，所以會等收鋪後才整理當日訂單，所以一般會在夜間或午夜時分才發送確認信息，所以各位已落單嘅朋友如果日間見仲未回覆請不用擔心，老細會盡快回覆！

🏡本店地址 : 長沙灣青山道475A號A舖 （荔枝角站B1出口）
營業時間 : 10:00~20:00

備註 : 💡💡💡
1. 由於每日產量有限 ，預訂額滿即止 。
2. 落單後 "取貨日期" 只可更改一次 。（只適用於取貨前3天作更改）
3. 星期日本店例休，不設取貨。

＃月餅餡自己炒
＃單黃並不孤單
＃單黃月餅系列
＃回歸傳統勿忘初心
＃單黃集結
＃紅豆紫薯芝麻花生

想試華麗園好耐

大同都係藍

咁正

四喜支持得好出面
支持四喜

A1 Bakery唔係上咗罷食list咩

屌 大班個老細話我地暴徒啊

華爾登

大班ok

咁人哋做生意都係搵中秋呢一水啫，冇理由要人全力陪你割吓嘩
有心咪得囉，無謂迫到人咁盡啦